如果日日有過千人向林奠示愛

送紙鶴，白菊花之類，會唔會係另類抗爭方式？